iPhone X 定 XS 好

如題
XS係咪真係好X好多？
定其實差唔多
想聽下用家意見

11啦
又唔係貴xs好多

放 iPhone x
Black 256gb
Apple Care + plus 11月到期
可以換新機

Xs

How much sin

唔係好中意佢後鏡頭兩個分開個種設計

Tg： lihkgip